"Je kunt jezelf vertrouwen," zei mevrouw Cerise met een mengeling van Frans accent en Ierse brogue.
"Ik zal dat juffrouw Chetwynde zien is goed gekleed.
Ze is prachtig, geweldig! "
zij opnieuw fluisterde Lady Wyndover, toen de twee dames vertrokken.
"Er is tijd voor een ommekeer in het park," zei Lady Wyndover; "dat is, schat, als je zeker weet dat je niet moe bent. "
